[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖（168) 連登8強開打!

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

Preset team
有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

自已球員代表球會出戰

活動分數累積超過4萬分可獲1500coins

係度search自已個名 查到所代表球會及你打既積分

例子

利申返先 樓主首圈出局

lm

Xavi , 小白根本唔可能同時上場
中場出佢兩隻=自殺

除非踢4312
小白ss
沙維amf
後面3dmf 做保護

一係踢3中堅傳控版
352

自爆式433中場

小白，派路，xavi

法比加斯踢cmf屌打沙維

遲d出埋哥迪奧拿仲正

重溫：
Elber = so9
沙維=佐真奴
佩老=雷斯，最多打防中
小白=ss
Kahn= 換左顏色

原本今日想課$788
而家真係不了
Lampard 分分鐘由kante 做prototyped

any p?

我覺得佩奧爾個企位有問題
唔似係巴打施壓造成佢失位
係佢本身尻尻地

見到佢咁矮就好想用過頭波笠過去

Do u have new legend?

原來佩老風格係 破壞中場rip

cant draw ar diu

Ok me show u 小白
032545997

ok added

Go

Who go

突然諗到
K記出現役moment都唔係冇可能

美斯一扭六果一場
美斯打敗曼聯果一場

any p

Piig go

go

沙維護波好勁 原地360轉圈好好用 轉完就空晒
小白=國米個影子前鋒中場stxxxxov 升級版
佩老=蘇金寶

小白

Ok show me CF Xavi

唔應該用sule打中間走甩曬奧巴c朗
小白傳波好準

CF?

護波勁，打正前假9

同黑波版一樣
但強化左體力

我應該都成年冇用過cron , Auba, thauvin

傳波勁射波廢
仲有 佢少走位 仆街指揮官

傳俾佢 佢轉圈 空晒 傳波 美斯反越位
Goalllll

Ok show me
睇強幾個人用用紅底legend

牛巴last? 臨瞓前睇下復唔復到仇

Ok go
比你睇我最新bug級鋒線

太耐冇打唔識打了
試多舖？

小白要發揮影子前鋒格其實要打LWF
而且成日走左路底線
但打完幾場佢始終都只係走位行前接應
4123入面cam幾好用 cm由沙維頂
Cdm要影帝
小白返唔切有指揮官沙維防
再唔係影帝防
如果中場過埋就要破壞型佩奧爾直接鏟佢
所以破壞型風格就係咁黎

小白盡力了
明顯其他人跟唔上紅底小白

目測紅底小白一場應該可以造到3個critical chance
食唔食到就睇其他人

愈近龍門威脅愈大
Best pos : ss

要用翻牙朗先發揮到bug級傳波

紅底白，配普通黑=普巴踢曼聯

again?

Later sin

暫時呢幾隻紅底唔係1個可以穩定入2-3粒既player

當年是但用一個牙朗/奧巴美揚=最少2粒

GO
032545997

邀左

用過路明？

究竟肉腸點先唔會下下沖出黎。。。

粉奧雲 粉費托表示

有圖有真相
佩奧爾=雷斯

破壞型中場
都話左佢企位出事

又鞭
again？

休息了
暫時唔建議抽紅底

Xavi 真心冇威脅
Db7都好過佢

肉腸同佩老係咪唔可以同場zzz

Son頭先單騎，想重演Ronaldo fake低佩老個下，可惜唔得

未試過xavi嘛 4312快上快落都係唔好出佢

冇得影相

遲下Xabi alonso 分分鍾= kroos
konami咁樣出法，真係玩尻人

Wa diu u guys ,你地咁多人課齊3隻既

試多場

Any pvp?

go?

咩名？

Db7勁到仆街wo

硬係覺得24歲db7冇咁好用

我覺得幾好 而且身體碰撞有90都守得下 不過就算27歲db7都好有用 一下free kick/corner 一下though pass就救全家

Kimmich , Koke 都傳到

24 db7遠射唔知點解覺得冇27咁勁

屌
卡路士罰球又中柱

慘
last?

更正
中楣

差d可以入多粒

冇神級死球同遠射

可能個人觀感

可能我太渣

Any p?想試下陣

唔關事既 有d球員你用落順手d係正常

呢期冇沙拿用即刻唔識踢

Go
id?

822921954

你第二球應該越位

第一球撞車再執雞

加了

做咩唔抽埋小白呀

呢場完全好似契仔咁樣 咁都唔洗輸cls 救左勁多球

Any pvp?
訓前打兩場

Go?

id?

634449237

Invited，go

上半場d神救

無錢啦果陣見有優惠先課 課左8+78+238

小妹新手
手下留情
巴打好勁

太勁了

真係要出埋小白
頭先就係泰亞高唔得
如果用小白會好屈機

8強點嫁

得返1000coins
以前打開433 諗緊轉唔轉4312

Realman一定用4231

永續8強2047

取消資格，啤巴頂上利狗後上奪冠

你地打完未

博埋啦
小白真係好好用
1000起碼中一個粉小白

4123有冇得諗？

打完頭場 約唔到巴打第二場

今晚個ser幾順

pvp go?

再黎？

打埋呢場訓了

俾清搶住控球好難打

下半場好似我打曬咁

唔係個龍綠箭應該輸咗

不過都係和 下次再打

Anyone go

終於出現go

得20電，把握機會
go

渣架
成日越位

姐左線都豬

想射

輕鬆cup啦
我c7黃色炸
go diu u

慘公射唔岀

go lor

屌

渣架
打少個都贏唔到

渣到，俾晒機會你

矛到u

食左張紅想點呀
go

Go ar

大腥腥

屌到u

今日輕鬆到
好刺激呢諗住禁diu贏硬呀

今日狀態不佳

你同菊巴hehe啦
今日贏住訓ok了

Me都差唔多升滿人

Lm

今次matchday 無coins咁撚9

挪威巴召喚

成個8強比你地搞彎哂喇

@兔巴
我得左了

輸到躁

玩場

有無我id?

Poonkl

起身一抽就中

應該無，664943454

Ready

腰左，即入

轉頭

今次使唔使打夠40000分？

有啲lag

Again?

Ok

any p
想試路明nigga

咁產都無牌

屌，電腦鏟乜鳩

唔產都入嫁啦

要

上訴

1mins巴打

ff系列-想打8強有冇ching想後補

同啤巴玩場先

冇

禁diu到u

我e d叫完美防守 威脅反擊
again

牙朗無態u負6ball

亞洲一哥兩次右路反擊 帶足半埸

牙朗老啦
跟我用南韓c朗 孫興民

咪又係贏唔到

okay
孫興民call me話今埸爆盡
go

我去打matchday 了
bye

無coins打嚟做咩？

賺gp

any pvp?

重新計過？
定計埋上次？

計埋

Go now

16強再次pvp失敗

你開

go
use bayern

8強抽籤

pvp now?

想見識下8強實力

出咗街夜晚打

即係上次打夠40000
今次可以唔使打？

yes

好無恥
又羊又vvd koulibaly

仲打唔打

第二回合 done

其他紅箭，點玩

@牛佬e份工點睇

Ca 都起薪15000

邊個晉級？

你角球好勁
Again?

Aristo

驚險下晉級

睇黎你前鋒都無態
Again? Last了

3w2d1l
這就是八強的實力

下次再打
平時用開TAA/robo鳩斬，而家兩個成日紅箭

pvp anyone？

you 球球都分邊鳩斬 已經睇穿你

攪手呢
快抽簽

無人同新手玩？

渣架俾wai巴禁diu到走

有馬水未

no無禁diu 佢9up

邀me
ugg

again? 好lag

你好lag wor
有無得整下

你個陣 課左幾多

咪優惠果3格

try one more?

ok

仲有fp包皮 同沙維

sor 都係好lag 夜晚先有機會打

好lag 唔想玩

等你返到先

高普433好似都真係幾好用 韋拉唔會下下向前沖

我好想同你玩
你d人好正
不過唔lag先
lag好無隱

anyone pvp?

睇下今晚夜d 1點開始就順d

但冇沙拿用都係有d唔慣

go ugg

wa,diu

路明好用嗎

慘

唔慘
啤巴既孫興民成日絕殺人的

抽未？

any pvp
show u son

pvp ?

好癲

有速度身位頭鎚射門走位雙槍 如果你轉埋拜仁logo直頭係完美

個倒掛柒咗，啤巴好勁

我唔勁的
我係逼搶快姐
你個陣好正

go?
show you real rummenigge

Gogo

go
show u 4312

負6一球

高水平大戰

八強 抽抽抽

成班敗家仔

繼續?

巴打仲玩唔玩

go
新手ugg

扮

Pvp anyone

好波

wt happen

花有無課金

冇課等想要果堆先課

到想要課果時
冇晒優惠

唔抽埋拼圖王沙維？

等我sim埋熟練先 maybe tmr

嗰40000積分獎勵幾時有得攞？

用app分咗 a 3,6 b 2,4 c5,8 d1,7

Pin this

Id?

轟

wa 2大熱門牛巴對兔巴

兔巴應該輕鬆

Piig

十六郎

皇馬請留id

App name :分組

屌，要打無敵wai巴

清楚d啦跟埋主客

a： 鳩巴 aristo巴
b： 斯文巴 廣瀨巴
c： an9ry巴 wai巴子
d: 兔巴 牛巴

Me 懶

唔洗驚佢，得個c7屈頭

連迪洛夫點守

C7 倒弋 唔比入波

連迪洛夫 ddg愛入球

牛巴又可以拿拿聲打完度馬

700-958-248
啱啱訓醒 幾時打？

祖後面咁廢對攻啦

Wai巴上線叫我

媽，轟
訓醒見到堆咁既野冇心機度馬

英超亡國

下次u用app 分可能好運啲

Added u使唔使training下先唔洗就8點見

英超，完了吧

Go law

Lala sound 度馬

Gg

Ok go

ok
quick 2 場

夜少少 9 點，ok？

今晚用100 跟牛兄玩下， 希望唔洗食二手薯條

OK

媽慘

車主場力盡了

我主場黎

你隻包皮好屈，守唔住

今晚再打

Go？

Secret garden 我主

抽fp包皮

賽程我主先

Go law

你邊個教練？
打反擊咁多人

唯有今埸結果取消

今晚先

4312 santos

2018 年 全連登得我用4312
個個笑9me

今晚挑戰cs

有冇人pvp

５射４中勁

個陣有乜問題

突發 哥狗又變返433雙攻中，之前係咪有人話想要，把握機會，可能下次又變返其他陣

go?
732537837

Me嗰陣係笑路維

4312終於捱到出頭天

你friend list full咗
add唔到

賣咗舊哥狗901先

得我用
仲要個陣an對an 無得an對ios
無法證明自已

而家4312=公廁

pvp?

世紀8強之戰

ok踢多30分鐘 冇波入就pen

Ok u open
利申唔識開

有冇人pvp
try try鏝

go
ugg
邀me

想問下巴塞3寶勁唔勁

樓主話你知
好勁
快d抽

勁

中曬啦但無咩心機玩

係 全game最勁 冇可能唔抽

留Id
同我地玩下

go未

作客有入球優惠

不了

腰了

牛佬入咗4強

差沙維未中 用巴塞衫嘅沙維係咪都係麻麻地
諗緊追唔追埋佢

一定要追 勁到仆街

Lag到爆

Again?
我試下用收據
睇下會唔會好啲

魯迪格 119分鐘加時烏龍

本身角球差啲入 屌出聲

第一球lag到我守唔到

again

以為直入12碼，換哂堆人

你地其他人玩pvp lag唔lag?

都話踢埋加時

我知
12射12中
cls
last one
gogogo

go俾你見識下4312

牛屍入2球情況轟光榮出局

小白好用d

隔咗兩年返黎，原來pvp仲lag機

fd pvp好似仲lag過同街邊的人玩

Go?
我都齊三隻

作客入球優惠

睇時段

不了
太耐無玩唔識玩了

作客一人一粒

追埋
出波準 派牌大師 而且走位好正
你唔會後悔
得翻一日幾時間
唔追實後悔

我新手黎
大家搵翻手感姐
打場啦

仲以為撞唔到兔巴

不了估唔到牛ching同兔仲有玩

Wai 巴上線叫我

好耐無見你

Any pvp?
Show me 巴塞新三寶/巴塞新三寶互片

巴對皇 feel到有啲唔對路

仲有moment 細哨

扮咩知我係邊個你玩咗差唔到4-5年

我都棄咗成年近排玩返

依家有得抽？

有冇課金抽三寶？

沙拿on9
狀態D
球反擊

太難抽
不了

你地課咗？

未出不過有

用咗4000coins不過以前草落

耶蘇同牙路真係差幾班
下屆歐聯用依隊好唔好

得返2000coins唔知得唔得
大約幾時有？

幾勁

聯賽可以搞四大聯賽：英西德意
玩家可以用嗰個聯賽嘅所有球員
例如：西甲可以用 felix + messi
之後每個聯賽內部雙循環，咁就可以多啲人 join，唔使限 quota
top 2 進入季後賽，top 2 x 4 聯賽 = 8 強，再爭冠
有冇得諗？ by皇

意好似幾屈

未知因為佢打算全部legend都出moment

我抽左25下
唔中

moment係？！

一隻都無！？
感覺最勁係小白

長青驚

好多老面孔

Pvp ?

即係紅底呢d legend

勁d？

Invite me

yes fp legend

用落xavi幾廢係咁接唔到波

真

邊搵到咁多人玩聯賽
同埋爭唔到冠會hea 踢

奶共legend
笠左波衫有加成
所以第一個系列由巴塞先

聽日堆馬
由睇天氣入手

今日都十幾個人唔打咪包尾

終於抽左
就出去食飯，今晚11點得唔得

Again ?

664943454 add me

Wai巴出去屌女， 無力比賽，

cls

聽日第一場，雷閪上次跑岩哂都贏唔到
1:22.3
今次10檔，得唔得丫仲要拎內欄又蝕一段

Lag到 jm9 ...

係
巴打單刀飛機

Garnaby唔識射單刀dklm

Pvp

第一場堆馬廢到

依斯堅 vs 雷神

1 3 7

利又自爆

所以16強就出咗局

艾歷臣E 半隊d

曼城反cup後上奪冠

巴打得就叫我

叫左唔好買波

OK go?

又反cup

Pvp?

Anyone

媽呀 客場debuff you cap

gg
你隻 messi 好勁 我 ramos 紅箭嚇到瀨屎

Me gg you cap

出局兩次

M根紅箭

駛唔駛俾個四強位你
無限復活

唔駛 me練德甲算

巴打玩唔玩埸?

700958248
can go one，睇緊利
我用皇馬定正常隊？

正常隊

Ok
sent request?

added
go

you inv me

gg
我靠 99 felix

Anyone happy?

we go

牛佬唔賭馬？

Fuck 小白冇影要再砌過

外國馬冇做功課唔買
成14-16隻

小白 沙維都唔掂

始終覺得紅底呢盡要配隊神隊友

again未

你咩陣先
錯陣舞唔到沙恩布

Go?
試新陣

ok go

可以專心度了

馬體會盤

同廣巴玩場

恰黃巴

結論？

第一場生生勝勝

聽日咪埋隻眼韋小寶

高水到，唔轉平半

原來聽日11場

潘一檔唔要買雷神10檔

對上6次 3和2輸1贏

ok add me and inv

潘個隻唔得的
一係win,一係三甲不入

又韋小寶咁穩，悶唔悶d

馬體下場仲要打利

me atm ，
你有無加過我

any pvp

但西維爾呢排好西 買小小1:0波膽算

直diu win囉
一檔有4倍都唔搏
雷神慢慢埋欄啦

等陣就要比牙朗屈

媽呀
4312慘敗5:1
雖然好lag

一射就有

咁要加我了
040714639

wtf
again

唔關我事
佢真係一射就有
定係你4312問題

唔洗驚佢
場場大ball不設防的

你八強打咗？

下年打

Lag到爆
你個網問題？

下年有得用同聯賽人

Go?
新陣

唔關我事
我已經用data玩
今日打左全日都無咩點lag

fp真係勁到仆街

咁打啦

雷閪個隻上次跑岩哂都係2
但同場堆馬寶係太廢

牛佬諗住打咩聯賽

agger
但有啲勁好少

巴打無lag咩
不過felix果球射得幾好

英超

Me want 德甲 如果限3000戰力就好

gg
少少啦

信潘頓
你買p咪雷神

Diu 我咪無朗尼用，應該英冠都計

曼成diu爆u

隻軍紀

夜d無咁lag再玩

睇英超了

一場啦
Go

已到11:00，祖記因未能出席比賽
現由曼聯進入四強

睇緊波

返緊去一陣搵你

包皮係咪照舊打正前好啲

仲有25分鐘，整場外國馬

ok玩場
go

水？

11

係 斬上去 9跑 單刀

無腦打法

賣最好

係咪中紅底legend無顯示無legend個個黃色畫面嘅

得個頭馬時間睇撚
呢場左轉定右轉？

頭10抽中2隻大猩猩

p?

賠率1，6，7 都抵買wp

課左幾多 哂命

成日係後場玩野
咁都偷都2球

第一抽就中

係 btw我唔中

係
我中巴塞三寶都係普通西班牙國家畫面
同白波一樣都係巴塞歌

我都以為中唔到
點知一睇
咁撚矮既？ 屌 沙維黎

勁on9
K社整個畫面都懶

見到黑衫黑波=沙維

見過1200分既日本仔屈隻德國鎗，好那勁

哈哈
俾你過下入波癮

話說倒掛中柱

下年收返咪冇

你同鳩巴幾時p

靚ball可惜，我都放左手

gun d

會唔會收返紅底蝕死班重課狗

我冇留意佢著咩衫
見到西班牙國藉都預冇料啦 又唔係金色畫面
屌 到擺pose個陣先知中撚咗

越位呀屌

id?
刪左

587 575561

唔順超?

夜d等me教訓u

pvp
繼續試鏝

Invited

唔好

點睇主場的？

好似你先，你開

差少少

韋拉
again?

你點揀的 馬會仲有咩資料

艾達臣俾你通渠

孫興民喎 亞洲一哥 正常的
1min後go

aristo巴聽日p?

你邀我

pvp牙

好好，明天any time

係咪尋晚diu唔夠想俾我教訓多次

尋晚教訓完佢
今晚菊巴黎

你唔畀訓
輪流diu佢

2:1

今日我狀態大勇 你準備好未

不要

垃圾後防，完全追唔到

我多fp

打埋佢，我開

打埋嗰場

俾你絕殺

你三中堅 無人守沙拿
馬列斯個球

頭80分鐘守得好好，可惜之後冇體
本身以為馬列斯救世

打多埸?

Again?
仲未熟個陣

Go?
中場休緊

廢到攻唔起
100分英超冠軍
go

夜啲打做其他嘢先

Wa
食好多女

小妹近排忙 少上黎

祖返去養老啦靠牙朗一個唔掂下年見

下年一齊打

下年見

我反攻流

垃圾祖，後防一湯即穿保方等於無龍咁

8強最精彩都係車對拜

失禮英超得返曼？

偷到球都偷笑

Go?
試新陣同你打

車仔主場圍屌拜仁，你敢唔敢

打你果陣保方上身

你下次可以多d射波
見你頭先有幾次機會都傳波而唔係射波

下次換返隊打過

Go?
好耐冇見
打場？

英超最後希望靠你了

無計，佢前面福仔馬仔屈速

睇波

點解我唔覺嘅

後備換隻james

U渣

見你耶絲仔同阿古獸接波之後唔係射
而係扭黎扭去

打唔嬴拜

120mins烏龍

第一界lihkg歐聯
老屎忽全數出局
Wai,一生，啤，牛，應
死剩月兔

八強踢完未？

射都係搏個角
成班矮仔搏角好似冇乜用
但我對啤巴12射12中

佢4312
禁區企滿晒人
你射12中只不過人仔擋走晒

Again?
今場認真多少少

ok
試吓起多d腳

我應該都算你唔記得你三年前8:0我？

一齊

話左wai巴有前無後先好玩

渣架

首回合輸太多，返魂無術

後浪來了

簡尼上身
連續兩球單刀半空龍射出界

好咗d
你麥巴同牙朗

你用提子啦

我幫左你報仇7:0

Go?

依隊打下屆歐聯掂唔掂

中堅慢係問題
羅馬里奧你追唔到

久美子果下慘

換隻walker返嚟
應該會好d

果下你比人神救go

4揀1邊隊勝算最大

保定唔知仲係咪好似上年咁屈
皇馬你換個華拉尼就另計

曼又慢慢慢

巴塞 碧基上年幾屈 今年唔知 但你加佩奧爾
不如打場
用巴塞兼放晒小白 沙維同佩老

打完我再睇睇？

巴，美欺 基沙換位

我個龍都好多神救
again?

Ok Go

我抽唔到小白呀屌
得普黑小白
但佢哋禁咗傳奇
打到識飛都冇用
go

各位
沙維 恩尼斯達 佩奧爾
即將在 33小時後 消失於 100coins

想要 夢三皇朝 請盡快出手

六冠王盛世

禁金色人
冇禁粉紅色喎

試試落沙維同佩老睇睇點

推

自己唔課

你唔係話唔再課咩

你係奧比歷 你會揀年年西甲第3 打歐聯8強
定去車仔無英超爭頭4 唔知有無歐聯打 仲要比盡16強

做乜唔出包皮
Again?

有優惠
忍唔到手
六冠王呀

起唔到腳

到時佢地唔用神龍應該進攻冇問題
但巴塞幾多人狀態差

不如你砌法國隊啦
馬杜迪+簡迪+普巴
華拉尼後防
前面包皮 基士文

用拜/祖/皇囉
皇就用華拉尼
法國都得

抽4強未

得兩隻cf有

邊個4強？

唔知

咁無計

四強打完未

錢錢錢
下體會個個都係奧雞

粉紅色就唔係legend

想打連登歐國杯

1. 月xxx
自己加名

比人射中龍輸哂咁濟 痴線 好撚無奈

2.我

1. 月xxx
2. 最愛的是得不到

打唔打埸熱身，打完瞓

G chi

連燈世界杯

下次世界盃先？

世界盃加legend好似幾正

friendly 冇刺激感
仲有邊兩個呀屌

弱隊出神龍

召喚菊花

卡富跑得快過肥世三
Again?

巴西

保連奴

心靈巴塞 熱刺

冇哂靈魂嘅法國

Group 1
月城雪兔
最愛的是得不到
Group 2
廣瀨鈴
不知名

第6場：爆so

過頭波=100%觸發

again? last了，無電

西班牙
屌
我好似痴撚咗線咁

比利時？

冇夏殺特但可一試

好悶打到 兩邊夾埋射得三四次

屌 原來我有成team國米
早知用國米

個gameplay 慢到西

你收咗包皮之後輕鬆咗

d人好似撻唔著咁 動作又慢

冇比利時但有德國

夏蘭特

Again?

4312被破解

挪威點會有
得奧迪加特同佢

可能係因為我特登拖住黎打
打快好易失，你反擊太屈

團長試下草挪威23人

啤巴要pin

我人數495/500
冇位

我一打陣地就唔掂

一生if u find me reply this comment

你個龍咩事

8強止步

wai巴我地p5pvp

hi 一生,

請回覆此訊息以解開菊花之謎。

菊花巴

lag唔lag先

Go

用數據玩
應該冇咁lag

摩佬4cb 3dmf

熱刺無左孫興民之後好唔掂

依場唔lag
好順 一d都冇lag
咁我先扭到波

第二球
全部人眼神防守

我都傳順咗

依球？ 扭得靚嚇到傻左掛

屌 唔要打你

go?
quick play semi final

Sleep

扭完中柱
反彈中ederson
個波係哥泊尼前面都唔踢走去

第3場，帶榮來定線路or 雷？
內檔一塞，得潘後上win

內檔恩恩未必夠雷閪攝

睇住巴塞抽終於追到
差唔多抽曬先肯出一隻紅底

帶榮有d巴基之星feel

課左幾多

課多左下238 睇住波抽

go?
一埸

試多次100啦
依d會連出
可能下個係小白

一生go未

俾機會你覆桌

hi菊巴

Go la

Pvp go?

Goooooooooo

菊巴覆先玩場先

咪訓住

我一定等 因為要屠你

扭呀扭
再扭呀扭

渣架黑哨紅左件都入到
產到你費高仆街

今次三寶中晒
4隻佩隊

就係唔係你費高入
再扭再產

邊有黑哨
我冇數你咋
因為扭你仲更加羞辱

第二球未係費高入囉

試試？
pvp?

紅左個數黎都無意思
玩野玩到差d追平
扭唔到

邊唔到
你肯定？
明明有人鏟空氣

太易

負6
小禁區排腳都救到

易條毛
一球開ball bug唔計
go

見你費高一次產一次

太易了

diu左成場又中柱
一下就入
負6一球

go ar full power

I only need One chance

打埋依場同我打場先
Go

咁都俾你和到
射空門省中自己友笑左

咁都唔入

呢句應該我講

和到你咪好彩
diu到你拍拍聲

你同吉巴玩啦
眼訓了

Go
一場

快d啦

你全場淨係包皮果2下
其他時間我咁diu
和ball算

Go la
一場only

下次一定大炒u

算你好彩
贏得一粒

岀美c輕鬆好多
岀費高第一下攻勢已經叫糊

聽日唔俾你和到

包皮有球中柱

我特登扭你姐
我禁區內一傳波實入
不過贏你兩粒 你會訓唔著

我都有球禁區內冇射波
企左響度

擺明我打得好啦
成6成控

係咩
我多射門過你喎

攞下彩

Last?

聽晚啦又無電又累

好啦
我個陣太屈
你攝高枕頭諗清楚點打啦

一球接受到

佢地有球隊波衫都唔轉

西班牙

again

西班牙d短傳
last
我出亞洲隊

冇電

sosad
仲諗住俾你見識下日本人既短傳
香川真司x本田圭佑

等有世界盃再交手

1生生勝勝
3.帶榮來place
6.爆so
7.超能力
10.韋小寶place

牛佬賭馬係咪賺好多

練緊終極一飛-連贏位置過關3串4

本田圭佑x香川真司
定
全盛時期既小白x沙維好J d

日本仔向前傳
西班牙矮仔向後傳

點揀笑傲

4隻睇到3隻，就係揀唔到笑傲

差成200鎊

U twice?

Go
I am 吳科金

Goo

潘頓

香港Local Top嗰個Agnes Chow都係Global Top，有無人知佢咩料

咪又係回傳狗

Ok let’s go 032545997

invited, go

場場入到一球先都係實力嚟

召喚aristo巴

紅底lv 盡又冇影

我VVD block唒啲直線

做linkage 好多都得，隻紅底小白太普通

Btw係咪開左auto tackle
lkk 空左都鏟到

無得退飛???

U buy wat

打？965-274-103

今日堆熱一係冇影，一係第2
爆so爭氣

無買，我唔賭 但我屋企人買咗

你地唔開㗎咩
手動剷成日紅，電腦剷好好多

打，我係kg，你邀我先？

原來我主先aristo巴我邀你先

Okok

Gg 等等我一陣打埋第二場

好心咪撚賭啦 賭錢呃人㗎

打得好尻今場打埋下場？

ok u ok tell me

Buy which?50k?

Realman唔開

Ok go now

回血
爆so x 奔流

一切排名以連登歐聯為準

唔知佢，好似買10搭3，5，11

荷花福星個場？

下場水呢

is

隻奔流好野黎

超能力？

原本想孖寶
全日最易爆so x 超能力

連登四強正式出爐aristo巴出線

而家推晒上去囉
公証2222用雷神wor

next year i will be back

韋小寶個場好似難難地

2同12個騎練配勁到

快d抽埋今日打埋決賽

8都巨額過關咩料

Group 1
月城雪兔
最愛的是得不到
Group 2
廣瀨鈴
aristo

Click錯

快d開打

雷閪今日收息

牛巴慘

6場都有p

快啲打埋再開第二回

超能力easy
利申：嚇到瀨屎

開bug追到
下場有水未

第8場難wor

收色？

三丅無人中牛巴下星期記住買

茶記睇馬食野，夜場

兔仔

go? two games

Go who first

me first you open post?